有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (120)

唔小心一百二十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

1

2

3

4

5

Easy

6

有效率

7

7左唔好push

11

叻仔

13

點解要打斷我

因為愛很美

因為剛好遇見你

邊到美

我不願讓你一個人

我得罪你?

笑撚到仆街

放過我

笑笑笑

好啦88

得唔得呀 好唔好呀 比唔比呀

走

唔得 唔好 唔比

走左

由佢

你幾時北上

點解唔理我

北上左 上唔到連登

北上上到連登

有無人呀

Hi

好眼瞓

go

你食野未

未

食緊

打算食乜

食乜 廋仔

唔餓 沒打算

Going

你叫既

早餐食乜黎

不吃了

飯

可唔可以唔上...

笑左

想帶埋你

平時叫你比晒D錢我又唔見你咁聽話

點解可以咁撚黑人憎

你比佢執兩劑

媽整的蛋沙律治

北上大把雞食

有咩餸

唔好上...

我知 我認

牛𦟌

佢鐘意腳毛 不如你黎

食左幾多件

即刻剃

兩件

無啦?

剃左腳 留右腳

咁少

菜

你留

好味

我留前剃後

你

整左幾耐

夠佢玩

唔夠你美

但佢要有鳩

你裝假鳩

偷圖

假既無體溫

小偷

夠啦 而家俾你講到餓了

去食自助餐啦

買識發熱個啲

太多了 食癱仔

Mk post

邊到買

唔好啦

係 我都MK

5sick

垃圾

我都係想下 無實際打算

好熱

大家今日有咩做

北上

唔信你了

針

無

不上

我真係有想過

Together

帶埋me

9898

Really?
唉 我仲對緊啲垃圾功課

桶死me ok

上緊了

真?

Wait u

為何你不懂 只要有愛就有痛

廢物係咁

我話你 自己 上緊

正？

真

等埋你

仲未見你黎

唔駛 唔想阻住你叫雞

塞緊車

依家仲有網整?

我？

點解唔搭直昇機

我呀

輕輕留名再輕輕離開

應該有

木錢

我個位俾人買左唔開心
做咩d人一買買四個位架
毒撚都係人

補完一個習
繼續去補下場

Mk gif邊個人整

今日個補習家長送左個laneige bb cushion俾我 係平時用開既
開心 用完唔駛買yeah

✔️✔️

已讀

你最mk

執執下野發現d書帶晒番黎睇都未睇過

食屎了

Ho mk

唔知鬧你好定安慰你好

好得意

詳細

人生不如意事十常八九

以前msn啲人巧中二用呢d gif

系牙

你覺得如果番到去日日溫追唔追到

如果靜靜做到既話係得 但係靜靜係香港既表現

早

幫

你幫我先

幫右

真係驚了

驚閪咩

講到要做到

你唔明架啦mk

一定要

好阿俊明

下........？

突然發現 原來唔係覆我 我打個d野只係好似
柒左

我唔坐監

因為佢無愛所以不會痛

無話柒 大家一齊討論

好啊俊明

玩跑online?

Hello

hi

吃蜀大俠

woo

但我要換咗部腦先玩到
部機太廢打唔到機

連打字都會lag機

台港版定steam

台港版啦 好耐無玩

我有抄緊notes

爽

無咩事我都係出番去先

究竟係咪要買到樓先可以結婚

唔一定 你講下個情況

首期唔夠錢

你就咁講我比唔到啲咩意見 起碼講下家庭計劃 收入 支出 生活質素期望

有一球係手
唔想租樓..租不如我自己買好過
但係樓價貴得有d過份

一年儲到幾錢

咁堅

過多三年再買

唔問屋企人借住先呢家?

一年儲到咁多錢
巴打人工都幾高

唔諗住問, 更何妨屋企人都未必有

訓吾著

攤床

擔心你地 小心啲啊

六點起身，而家想死咁，訓底又訓吾著

好熱啊

沖個靚涼 寧舍好瞓

好提議

已經29度

好飽

熱到癡線

秒回！勁

到時再算

開冷氣

今日真係好撚熱

帶朱古力唔好帶餅

眼瞓死！！！

睇咩

沒有燈 尚有人

好好笑 點解我前幾日會覺得自己呢個星期會完鬱期

原來你solo行？

慢撚到

有d咁唔撚講道理既屋企人真係好撚無奈
都唔撚明話說說岩岩食飯
我唔小心整左少少咖哩汁落遙控器到
我去左另一張枱食
佢無啦啦發癲 話我次次都係咁
咁我食食下飯 都唔知咩事
我話咩？
之後無啦唔發癲又話乜乜77
咁我之後就同佢講 洗唔洗爲左幾滳咖哩汁
咁樣屌同發癲呀？
之後話我駁嘴 ？
我同佢講 你可以慢慢講 叫我過黎 整返清潔知遙控
咁洗唔洗咁痴線呀
明顯無啦啦搵位屌我
我同佢講道理 就話我駁佢嘴 真係黑人問號
我問返佢 次次 邊幾次
講5次出黎 我改啦
我屌 佢話我仲駁嘴？
我反應做乜鳩
我真係好撚辛苦 咁樣都屌 仲叫一家人？
我同佢講 唔洗咁大反應掛
出生 單親家庭 無老豆無老母 老豆親果面養
我真係唔知我有咩錯

攰

無啦啦咁都屌
我都唔撚明 點解咁撚唔講道理
前提我岩岩睡醒無耐
整污糟左少少 姐
我飯都未食完
我知我可能平時 成日整污糟野
咁我都同佢講 話我會改
但佢 唔撚聽 話我駁嘴
痴撚線

你真係好頹

人係咁 出世係白紙 處事既方式無人教
大部分人都唔識點處事 大部分人都無知而不自知

快點桶死我

係好on9

咁我同佢講
個個飲湯 要 *不* 湯都會整少少落張飯枱到
咁有咩問題
咁都要嘈？
佢又話 邊會個個會咁
真係痴撚線

你桶死我啦不如

咩戲？同邊個睇？

攰撚到仆街

when

bus time is critical...

買！

我知邊套了

我精神critical

開live la

不了 唔想搞大

睇

啫係邊套

是咪三級？18歲以下唔睇得？

逐個捉

55

Nevermind 佢好少睇戲 同佢睇過一次咁多

老師傅

邊個佢

乖

Jher既target

出緊機場

香港

男朋友去左旅行 超級無敵勁掛住佢
佢去6日 今日先第一日

Facetime！

唔得啦我好攰啦唔想再繼續讀

咩戲咁恐怖

佢唔鐘意講電話FaceTime呢啲
仲要去左玩唔會點應機

好大壓力
D野多都唔知點溫
身邊D人個個都好輕鬆

請教下人地 同佢地一齊溫
加油

搵啲野俾自己做就冇咁掛住佢

羨慕有男朋友

佢地:放鬆下啦少年

關關難關關關過

好朋友！ 你依加開心溫final喇？

啱啊 嚟緊仲有更仆街嘅野

因為仲有一個月
同埋呢個SEM都幾多野

係呀 過兩日返新工 直頭無時間睇佢有無搵我添
第一日返工又驚驚地 淆淆地 呢個時候又好想佢係隔離聽我呻

果斷QUIT U我諗仲開心

同朋友呻啦

勁 大牌

多fd

Tell me you love me

係gym又磅重 今次無重到

=.=

非常累

因為攰

今日有無遲返走堂

我今朝真係又唔知醒
有遲到無走堂

一陣3點幾睇波
依家瞓唔瞓陣教好?

真係睇？想睇四連敗

係睇我刺撚垃圾湧

I love you

唔會唔知醒咩

教鬧鐘就起到嘅我諗
除非佢唔響

咁訓陣囉

好想認識個frd個frd

約囉

Okok

係我隔離啦

俾呢個 post 佢睇

Chat la

又牛女

Mo play la

Hard

Ng is la
Boy lai

今日又咁靜 睇黎大家都出晒去玩

唉

攰 就訓

摩拎call

你都hard?

唉
呢排好多野煩

俾好多突發野抽哂我啲時間
屌佢老母

我都就瞓

頂住呀巴打

Don’t trust him

Same

頂唔緊了

一齊weak

我本身就weak

你地點解唔call me

辛苦了小狗 頂住啊

我有

有咩？你唔係msg我咋咩？有打比我？

俾個 fd 搞一搞
花左我 4晚時間

咁依家解決左未啊？

我尋晚咪話tg通知開聲

我以為我開左添

唔會咁快解決到
我只係做好哂啲事前準備

Call, call咗

真心咩 我收唔到

Sad

準備定啲野都好既
雖然我唔係好清楚發生咩事

Ended

Hard as fuck

唔好扮曬野 你都矛禾tg

U easy wor

Real sad

....大嗌啦....

好想拍拖呀呀呀

太多人call jam了線嗎
我都有call

諗多咗

叫春？

Inch me easy going ?

多謝大家

係呀 得唔得呀?

講到有d想睇 但恐怖？

行過左。。。

我唔介意大家朝朝叫我起身

As u like la

sorry 果個係我

春！

好

叫你過身都還好 起身不了

你無咁高

摸返佢

忽you

Fast

今日著左內增高鞋

好後悔當日有個女仔對我有興趣時我嫌佢唔夠靚無so佢
以家先發覺佢性格好好 可惜已經有左男朋友

不過其實學 番唔番都係咁

come on

膚淺
可惜她有愛侶

以貌取人

你個po啲人既reply ok高質

抵死

啱 就好似人 做唔做都係咁
幫我想通了

自信鞋

我錯啦

我依加同死咗都冇分別

都無咁高

最緊要學識啲野

玩屎架喎

咁所以點解唔真係死？俾個原因我

你有得玩

Plx dont

早幾日 有個學生問我 點解人要生存
我答唔到

哪有女？你老母！

串死

why

Can i help you

無上過堂都識

仲未去到我想去嘅地方 好想去

成班人飲大左 其中老細飲到wing到不得了 連埋我有3個人坐的士走 我最清醒 因為嘔完 另外一個人都好清醒 竟然返屋企先 叫我跟埋手尾
仲要我俾埋車錢 心諗 屌你咩

好在最後老細酒醒左 自己行到直線返屋企

係咪真架

攰到瘟瘟鄧鄧

到最後有分別咩

元兇不嬲都係咁對我 慣了

Please don’t
At least wait me la

我地每個人都係被出世 除咗自殺 邊有得揀生唔生存 唉

應該可能係

其實
飲酒含到wing
真係
抵
撚
死

冇啊 開心啲囉

叫佢去死嘛

冇下次了

咪又係end

聽住先
次次都mean9我

休息多啲都係好事既 不過要早睡早起

想被自殺 返支那平反64先

嘗試早睡

無計啦 鬼叫你清醒咩

Dont inch me

好 死前做啲有意義既事 撐你

你好靚

Not to hurt anymore

虛偽的說話不用了

因為唔再想同佢講野了嗎

好 健康

星期二直播

你都好mean

番大陸直播到嗎？

不是這樣的

我自己知道我飲得 同埋又知道分寸
無諗到條友就咁將一個醉左既人交俾我 自己一個走

一齊返

對住元兇 心都碎

我五月番

好難服侍 一係mean一係虛偽

扮醉 嘔落老細到

第一日識女人？

因為我是元凶嘛

Join? 睇live

其實我睇緊戲 我靜靜好無

其實係中間有扮醉過 不過太屎 俾人篤爆跟本好清醒

係 未同過女仔講野 依加好緊張

健康生活由你開始

今晚幾點訓

咩戲？

虛偽

手巴搞咩

理想係兩點前 然後聽日消失趕兩份paper

慣咗講真話冇人信

睇番一念無名 我需要睇

我可以提供英文proofread

Gay

一齊返大陸

okok我信你啦

睇我嘅人生？

個時係戲院睇左

食老鼠好冇？

寫香港史 用中文
下次英文功課找你

閹你了

唔好勉強自己

唉 飲完酒返到屋企
d負面野爆哂出黎
好大壓力

如果你既人生係咁 歡迎找我傾下計

我就係隻老鼠

唔可以咁

套fifty shades of grey 3睇到一半 今晚睇唔睇埋去好呢

香港史 有本書講港督歷史

訓啦

Same very gd

其實點會唔信你呢 第一 我好靚女 第二 你尋日都無同我講野 緊係信你啦

我一出世老母就唔要我了 應該係我太樣衰

想笑？

好啊

睇！

唉
諗住聽日做埋份proposal
但係好難難做 又懶

點解我成日講野都1999
有冇人可以同我練習講野

我未知寫啲咩 因為未睇完readings

係到傾多啲計

我輸 人生loser

開解你

大陸上網好慢

一路連登一路睇啦

好啦 我點講你都駁到 算

北上了

如果我老母係我未出世嘅時候唔要我就好了

我不能一心二用的

等下世

冇駁u 我唔駁咀的

咁仲上連登既

解開我

9up 開心

千祈唔好有下世

真 點解要生我

On9

所以我要靜靜好無

留名join

證明佢好專心 係連燈

你淨係識將兩個心駁埋一齊

解開巴扣嗎

.... y

佢嬲9你

佢比我趕去溫書了

我都讀史架

你試下

得你識 教我ok?

佢好大方

佢識 我唔識

我認同

拍拖之後，男朋友好似變左個人咁

咁首先要將個心分開 試下先

正常的 男人嘛

識將人地兩個心連埋一齊

飛

想我嗎

幫我

變成點

唔得了

將講野嘅速度收慢
邊講邊係心入面組織下會唔會好啲呢

假人 不要也罷

連你都唔幫我了

女人都會

快d教我

正常的 人嘛

少許

對唔住 我性格定型左 唔好鬧我

你高手

好多野想講
但係無處發洩同好攰

here

係度講

邊度高？試列點並解釋(100分)

where

講

.
..
...
....

係幫唔到了

AS d=1 a=1
滿分？

沒分別

但我很想你

吊 笑左

我問題了

我認真答你笑。。。

但你北上了

沒問題了

本身都正正常常 仲幾風趣幽默
但拍拖耐左發現佢成日發悔氣 份人又優柔寡斷，自己想點又唔肯講，成日要估
「唉，你鐘意啦，你想點就點」之後黑面
問佢想唔想食野，佢就「你想食就食，唔食就唔食」
咁姐係點撚樣
去到之後佢就話其實佢唔想食
我問返佢「咁點解我岩岩問你唔講？」
佢話「我講左啦，咪你想食就食囉」
唉，唔識同佢溝通 但係佢其他地方又對我好好，返工又勁辛苦，勞動性工作每日12小時以上搵錢都係為左我
佢唔可以無左我，但我認真接受唔到佢性格
點算好啊各位..

我一路向北 離開有你的季節

北上買薯片味青瓜俾你

完全明白

好似我

說好的不上呢？

原來有人係一樣煩惱

我屋企仲有青瓜味薯片 有冇人想要？

唔要

唔會啦

一包定一筒

我初戀男友都是這樣的

知有野想要 唔知係咪人

有時真係唔小心講左

笑

少食

所以分左手？

有冇同佢講過你既感受

其實你一齊之前佢會同你講自己野咩？

係 但呢個係其中一個原因

其實佢性格無問題
問題在於你未有咁既能力去處理佢

你有2條路
1) 分手
2) 提升自己既能力

算了

講過十萬次，一直無變過

我以前女友都好似佢咁
我都花左好耐時間去同佢溝通

呢個世無做唔到既事
無學唔到既野

只係你無去學

十萬次都同一種講法

唔啱就唔啱 佢唔變就你變 兩個都唔變就一齊變

好食

一齊之前只係知佢生活習慣，大部分價值觀，愛情觀同情史
我了解左都覺得佢正常
估唔到一齊之後性格係咁

重點

咁可以點改？有冇具體建議？

男朋友於酒 點解決
佢可以一星期晚晚飲 飲幾罐先滿足
勸唔掂⋯反佢脾氣都無用
好攰⋯

但係我次次同佢講，都會變到嘈交
盡管如此我都講左不下十次
但佢之後都係咁

認真俾1分安慰分你

飲完有無鬧事？

你之前係未夠瞭解佢 當然亦係佢冇俾你瞭解 所以先變咗第個人咁
咁所以佢本來就唔會講自己野 內向/保護意識強
只係你對佢期望變咗

冇

好過冇

心情差 898

解決唔到問題咪解決佢 問題根源

學識打字先

激嬲你了

點解

試過好聲好氣講
試過鬧
試過用佢對我既方法對佢，比佢知佢咁做係令人唔舒服
講左叫佢話想就想 唔想就唔想
話左我其實好唔鐘意人發悔氣
講左我寧願佢表達不滿，發返我脾氣，都唔好發悔氣，因為我好憎人咁做
幾多個講法，幾多個態度
都無用
我好灰心
我好煩厭

唔關你事

唔解了

呢啲唔係一種做法可以周圍行 都係睇對方咩方法入到口
有啲戈受軟有啲人受硬

做咩心情差 唔俾走

sorry手巴 都係唔講了 心情差

有無打算改變一下溝通方式
改善溝通技巧

定係重複咁做緊相同既野
但期望不一樣既結果 ?

都係既 可能變個個係我，係我不知不覺提高要求，都係我未好好了解就一齊
後悔了

咁係佢唔重視你

無事

你走我走了

咁同我講

無鬧事⋯佢係飲完就去訓教

但第二日會起唔到身，嚴重影響工作效率
然後我都畀佢影響到有情緒病
心情低到做唔到野
無左團火
經常處於一個狀態係對所有事情失去興趣
連講野都覺得攰

不是

唔洗 你留係到

狗也不屌

無事無事

喊比佢睇 說明你好撚擔心佢
唔係收埋自己鳩喊唔應人個種 係有建設性地叫佢唔好飲酒既同時 忍唔住落淚個種

但到左宜家
你一次都唔知道佢收埋唔講既真正原理係咩 ?

累了

買一箱啦

個話題

你地一齊做野？

真係唔知
佢以為我係佢肚條蟲掛

對唔住 我已經太耐無打字了
連對話的力氣都沒有

打呢幾句
對於我來講 已經好努力了

太耐無講野
已經唔識同人類溝通
對唔住

今日一個唔小心就12個鐘之間淨係食左一個雪芳蛋糕同一個太陽餅
之後跳完舞去左食糖水 同少少熱既小食 好滿足～

幾高

不如你問我答

有冇話因為咩原因而飲？

15x

你幾高

廋未

聽日睇戲好唔好

1xx

唔緊要
宜家咁樣已經做得好好

做運動

趕paper啊 兩份啊

未
小腿仲粗多左 屌

聽日一齊趕paper好唔好

你唔講 我以為你2xx

將眼淚抹乾 發覺這杯清水更耐看

有冇咩原因佢先係咁飲？純粹癮？

我想自己一個靜靜好無

目測3米

跳多幾次就廋

180

真心咩

有責任想逃避

漏咗單位
180km

一跳舞就忘憂

我唔係鬧你

對的
一齊做野

番工時間算係比較彈性

+-10啦

sorry 我都係走先 唔想咁惡

希望係

點解不開心

我知 要加油

我好開心

咁就要睇咩責任了

唔好走

點解呃自己

冇惡阿

我無

咁慘

你關心完佢未

點解呃我

驚自爆唔答

You are not

我唔呃人 係咁

咁佢意唔意識到自己態度有問題？

？

算啦 大家唔洗理我 認真

唔好呀

Sad乜春

原因⋯就係佢喜好
本身就鐘意飲酒⋯

或者佢都有壓力
但我即使知道佢係有壓力

但都係唔想佢繼續有呢個習慣
好影響身體之之餘仲好影響我

唔會唔理你

做咩自貼？

一齊發掘新喜好

全係由幾時開始佢會唔講自己啲野架 ?
呢點好重要

一定唔會一開始就係咁既
如果係咁樣既話係地根本就唔會一齊到
中間一定發生左啲事

Heyyy

明明要抬起頭先同到你講野

係咪又想話我地圖炮？

我覺得最深處總有啲原因 搵到出嚟先有轉機
如果真係純粹就係想飲 咁佢唔肯戒都冇計

吃了藥藥未

本身酒癮好大⋯ 或有其他我未理解的原因吧

元兇話我先係地圖炮 唔係你

因為你唔想望毒撚

你唔係 我先係

你地都唔係呀 得我係

乖乖了

爭咩呀

今天怪怪的

有分別咩

誰人

好自卑

你又掙咩呀

我地大家都係咪得 開心？

空氣怪怪的

又蝦me 毒J

氣氛

唔洗爭了

d歌詞勁靚

哪裡不對了嗎？

買了好多

你都係

我存就是不對

你地一齊左幾耐？

快把今天剪掉

嗨

筒裝好難食

大家鍾意可以我副ig

內不定時有極不專業兼19既攝影食物圖叫春po

你地咩關係

今日好靜

好多年了
已經是認定了的另一半

你又串我

今年完了便不怪了 對不對

會唔會當你只係fd？

因為無你

幾時開始有呢個習慣

好阿

是咪歌詞來 碎了

青瓜味薯片不好吃

一開始一齊已經咁大癮？

在吃喔

嗯 因似地圖炮

先潛了88

吹大了

我也當填詞人了啊？今天果然怪

幾時開始好重要

Just機友

I need a doctor

睡了會帥

有次活動傾過下咁就搵到我ig

屈

Dive 8

怪 很怪

帥了

我講過佢咁樣其實好黑我憎，不過我諗佢都係覺得自己無問題，如果唔係點會講咁多次都唔改

我都想知.... 咁都得？

你今日幾點訓

咁只係fd

Y no ask me

因為果個post擺明係only tag 另一半

我真係無為意
好似係轉新工開始，佢而家份工類似地盤，但係超高工時，每日最低12小時再加來回2小時車程，每星期返6日
成日扭傷手，肩頸痛，chock 到頸
自從返左份工，就日日都係咁

你有人陪你訓啦

你講得岩 筒係唔好食

我從來都唔會呃你

其實多唔多機會俾佢抒發壓力？如果唔多渠道的話 好容易收收埋埋對人發脾氣
就當左係減壓

可唔可以呃我一次 講你愛我

我愛你💕

依家想瞓了

就算係呃我 都值了

咁禾呢

So tell me you love me, if you don't then lie, oh lie to me
Just tell me you love, if you don't then lie, oh lie to me
If you don't then lie, oh lie to me
And call it true, call it true love
Call it true, call it true love

2:30 好無

閃閃字 我愛你 閃閃字

佢每日講野既對象只有我
我諗佢真係將壓力發晒落我到先會咁
但佢本身都有朋友，佢啲朋友以前都成日搵佢
佢就覺得「我要拍拖！我要陪女！」
朋友搵佢，佢唔應，佢hea回，唔會同朋友講心事講煩惱，最後佢既朋友都唔再搵佢
佢真真正正得返我

人生沒有意義了

咁我走了

寧願一生都不說話 都不想講假說話欺騙你

點解呀

=.=唔識整

打左陣機又洗左咁多頁 唔洗訓?

Real咩 會唔會係佢既世界黎講連你都無得佢自己
似有少少情緒病feel

頹住返嚟了

呃我一世好嗎

已經慢了

你兩個先係一對 我先係多餘果個

要

點解唔信我

第三者先係比人愛果個

點解要俾咁大期待我
又要人下攞返走

仲要hea多一個鐘先有波睇
好眼瞓啊

一下

你咁講都似係 我想帶佢睇醫生.....
btw多謝你地肯聽我講 我現實中都無可以講呢啲野既朋友

信人太大代價了

邊隊

有無電腦online game推介

最愛你的人是我 你怎麼捨得我難過

巨商

湧士對熱刺

唔一定係醫生 可以試下輔導先

法國呢個po永遠追唔切

係 又係我錯

有無細細地玩下

唔好追

追唔切好事黎
代表你唔係成日mon住連登

籃波唔識買 輸到仆街都唔知咩事

乖仔

就係咁既post

2點半

咁買6粒珠同馬仔呢？

如果咁樣
可能係因為返新工 工時長
壓力大, 易受傷

平時收工 可能個腦已經唔係好 run 到
放假想要黎休息
因為平時已經作太多決定
每個人每日下決定(思考分析)數量係有限
太多會決策疲勞

而你唔了解佢既情況
用左一個錯既方式去了解佢
反而令佢更辛苦

其實我唔識 隨口問下

佢個case可能 一早或遲d 超越你能控制
其實佢應該正視問題 睇醫生
如果佢同意個源頭係黎自份工
好應該考慮下轉唔轉公司/工
因為長遠有無你 佢都需要搵方法抒發壓力同情緒 到時就好易出事甚至做傻事
只係佢暫時搵你做出氣袋
將case俾專業人士幫手 好過你自己一人面對兼take big risk影響大家感情

咁就要學吓啦

我懷念的 是你很激動求我原諒 抱得我都痛

無賭博運

有咩方法可以識女仔

摺成點

摺咗一大半

U seem like fun

問啱人 呢度全部都絲黎
放低唉豬就有人搵

早抖

近排心理極度唔平衡，到今日直情差啲爆咁濟。

出咗嚟做野之後，心理就緊家唔平衡，自我否認嚴重到就嚟癲，搵唔到自我，同自己理想嘅人格愈嚟愈遠，感覺行屍走肉，同自己做嘅野背道而馳，個心理開始有條刺係到，做咩都提唔起勁。

放假可以做自己嘅野，但依家完全對自己鐘意嘅野冇哂興趣，應該咁講對身邊所有嘅野冇哂興趣，好似缺乏咗所有情感咁樣，覺得自己愈嚟愈冇尊嚴冇自尊，返工好似帶假面具做人咁，比人睇到係個好HeHeHaHa嘅人，實質收工搭車後悔到連歌都唔想聽，成個死人咁，搞到我放假做自己鐘意嘅野時候個心條剌就會發作，覺得自己唔應該做呢啲野冇呢個資格唔好撚扮有性格同人與別不同，你唔配做呢啲野，條剌會不段咁樣自我反駁，令到我點都代入唔到個境界。

加上我杞人憂天得仲勁過之前，我塊面啲皮膚差咗好撚多，同中學時期比差撚到一個點，搞到我好撚Sad，自我否認都已經夠哂煩，加埋皮膚差仲衰多兩錢重，有日返工流汗流得勁業到塊面啦傷咗，依家有不段搽野，表面上已經好返，但驚有啦，暫時仲係紅咗達出嚟，唉皮膚勁撚差，依家直情癲到驚自己會禿頭，但明明我多頭髮到留長緊頭髮，成日擔心呢樣擔心個樣，成個女人咁。

救命好怕自己會變抑鬱，個人負面起上嚟會瘋狂諗埋一二邊，有時仲會有自殘嘅諗法出嚟，我又成日係到鑽牛角尖，覺得因為有一日或者某件事講錯兩句野，比人豪無尊嚴咁屌而唔反抗，就會覺得已經返唔到轉頭，你已經再冇資格做返自己理想嘅人格，你諗都唔好諗，未諗方法已經判咗自己死刑，因為我一直覺得係我自己理想嘅人格入面唔應該有呢啲事發生，但係竟然發生咗，係個種情境入面無限輪迴無限放大，我明我自己好明顯依家嘅情緒病係嚴重咗，你地就當我鳩Up比我發洩吓，因為我唔知點同人講

sure

你尋日已經講過 但你無做到

不了怕自爆 見過鬼怕黑

夕陽無限好

你唔信我

搵啲方面欣賞自己

Me慘慘豬 摺左好多櫻花
櫻花謝哂都唔知送唔送得出去
唔通要無端端諗個原因送俾佢

等左你成日 塞車都唔會塞咁耐啦 下嘛！

直接送啦
我都係直接同佢講 話我整份禮物俾你
你期待下啦

Hey 世上意外何其多 難聽講句 你過馬路都會比車撞
想送就送 唔駛特登搵機會 你送野係因為佢重要 而唔係因爲咩節日

上司 同事對你好無？

對我好好，係我自己諗唔通

冇錯 等等下人地走埋就大件事

你既不信任令我帶唔到你走

城門河都幾涼

點解咁執著

放個大假俾自己休息下
去下旅行or做番自己有興趣ge嘢

等左你24個鐘都唔信任？

呢期好得閒
係咁整野送俾佢
有冇人推介下啲手工野送出去

有無人係到釣緊魚？

你冇俾地址我

巴打返工返得唔開心?
返工返得耐好多人都會咁樣 開始頹
之於興趣就慢慢黎 唔好迫自己玩
你既然鐘意過就唔會突然好討厭 放低咗呢樣野
好多人心情唔好都會搵or做啲野relax下
得閑可以放假去trip 買野 搵frd玩 etc
有負唔好收埋 呢度大把樹窿聽你9up
皮膚差就要起飲食同睡眠習慣度入手
既然你對自己個樣有要求你都唔會差得去邊
加油

我想收扭蛋機

做咩咁夜都唔返去

咪你屋企囉

皮革?

可以一試
用紙盒整部先
上網搵下教學

我送過有d尼龍面既熊公仔 可以自己幫隻熊上色 但會搞到好核突

邊有ar

唔啦 之前整咗散紙包俾佢
過多排先

整食物

求其啲蛋入面寫啲你想講既野咪得囉 駛乜整公仔

你望下張梳化 邊個黎架

長路漫漫是如何走過

人都無個 10分鐘得個呀伯踩單車經過

陪著你走 一生一世也不分

呃我

你肯定阿伯隻腳有郁？

諗起個frd整過類似嘅野
又係抽野嘅 入面有唔同紙仔
寫咗啲願望list,mean野 都好有心吓
利申見過入面有張紙寫住
死肥婆收聲啦 唔知佢gf抽到有咩反應

明明你唔係屋企

一路笑一路屌

可以wor
佢咁為食
一定好開心

係youtube見到個公仔樣既包想整
煩在整完拎出去又會凍
叮又乾 又搵唔地方蒸返暖

我返工其實冇乜壓力，鐘意返就返鐘意唔返就唔返，但返咗工個人就會變樣，同自己人格好大出入，就係呢一吓覺得忠於唔到自己，連自己嘅良心都比感覺出賣埋，覺得自己好撚假，但我控制唔到，最重要係條剌，你幻想唔到自己返工個人咁歡樂，但實質呢個人好似有啲情緒病咁。

條剌吉得我好深，我嘗試過去罷脫但唔成功，同埋我就係一放假個人就會鑽牛角尖，永遠輪迴係某一件事到覺得發生咗就返唔到轉頭而都冇方法解決，但其實件事又唔係死人又性，只係可能係某知場合講錯一歌句野，或者某件事入面比人當狗咁當眾屌，但別人聽落其實可能只係覺得講啡笑，但我好撚介意。

不要說了 驚驚

你地會唔會用tg搵人傾計?

攬返 唔驚了

同咩人先

保溫瓶？

呢到d人

會

小圈子

類似既應該得既 其實係豆沙or sth like that既饅頭